點解唔早啲溫

每次考試都係咁

屌你老母

Midterm完又唔記得哂 A range都係咁話
腦殘

腦已殘

仲睇連登 一係訓一係溫啦

因為考得唔好個陣就有藉口賴係遲溫書先考得唔好

人類總要重覆同樣的錯誤